有冇人最近係美國經加大拿轉機返香港？

除左起飛前72小時內要係美國做個檢測，仲有冇特別野要搞左先？同埋係咪一定要酒店隔離？
屋企有事要緊急返去

要有哂酒店訂單同fresh rest report (仲要唔可以錯名) 先俾你上機
投埋票先走

感謝巴
個test係咪要等幾日先有results? 咁72小時應唔應該包埋等result嘅時間
票已投

個test 係點計限時我真係唔多清楚
係唔係72小時我都唔記得
印象中係要等result 等1-2日
視乎做test個間clinic 做得幾快真係
做完test第三日你就要走
因為個test 有限時
基本上如果你發現佢打錯名你就會仆街
唔會改得切

好撚On9

係美國班機72小時內做，返到黎一定要住 洒店，記得係book 14晚，唔係14日，你係美國邊度飛？

留名學野
有無酒店plan 推介

九龍嘅話住觀塘帝盛，220呎房，6千左右14晚，可以嗌 room services or ubereat etc...酒店可以包一日三餐 大約300一日，

好似計飛機起飛時間前72小時

如果你要轉機 係計你最尾嗰程嘅起飛時間前72小時

咁返一返去成皮野？